今日囡囡問我商場個廁所喺邊度

我答佢：「最多男人喺出面等緊嘅地方」

閱

𨳍

𨳒

嗰度唔係排緊伯母條隊咩

哦

ok55

樓主係咪覺得自己好幽默

等叔叔帶你去順便⋯⋯⋯⋯

死火 我覺得ok

Haha

咁生水又o唔ok